致所有亂發脾氣既女朋友

你地平時發脾氣，係街/屋企，我冇所謂
我照氹，唔理邊個錯都好，氹左先

我帶你出席朋友聚會
你都照亂發脾氣，你知唔知我真係氹唔落
當成班老友面好似死狗咁氹
你地有冇顧個男朋友感受？ 有咩可唔可以等散左水先

仲要話我爲左班朋友罵你 冇顧你感受，淨識諗自己

Ok,我平時就係就得你太勁 ，寵到你唔識人情世故

拍左咁年拖
我真係忍唔到 分手

有冇好好同佢理性討論過先？

原來樓主一早想分手

無論幾時都好，亂發脾氣既女人都要唔過。

早飛早著～

支持

唔想同佢理性討論
佢話我爲左朋友發咁大脾氣
姐係朋友緊要過女朋友

你話 我會改 冇下次我條氣都順d
仲要話返我

明顯唔體諒你喎
但講唔夠兩句大家就起曬鋼
佢啲朋友有冇話過下佢架？啲脾氣咁火爆，作為男朋友有時都幾冇面

收皮啦樓主
淨係識係連登叫春
過幾日咪死狗咁認錯

我都係咁

樓主做得好
之前中學個ex都係咁，
果陣好天真覺得拍拖係一生一世想盡辦法去tum好佢，
但最後去到畢業佢就搵過個，如果果陣我狠心啲就唔洗比佢折磨咁多年

通常佢都無錯 會話番你錯
例如明明係佢自己無啦啦發脾氣
佢會話因為你做左啲乜 所以搞到佢發脾氣
呢啲不知悔改既真係

亂發脾氣真係好辛苦。。。。
朋友同家人面前發脾氣

同老共討論民主中國
可能 容易過
同女人理性討論

屌撚曬佢地

亂發脾氣真係死罪
要氹唔係唔得 但可唔可以忍耐下
係人都有野要忍噶喇 當撚正自己公主咁

求下樓主唔好放佢出來害人

d女人係特登
起你朋友面前發脾氣
你肯氹佢，佢自己夠晒威，幾撚公主
把口就話想試探你有幾愛佢
全部係廢話
樓主

根本條撚樣就係想你係朋友面前氹佢
咁佢就可以顯得自己男朋友有幾愛自己
仲可以將自己食住男朋友既訊息傳開去

咁都唔識比面就抵分啦

佢：你知唔知我頭先有幾嬲呀！
我：......

乜撚野思想黎

唔好諗，中出即飛

通常真係食得住男朋友果d女 唔洗做呢d野
無聲勝有聲 當面發脾氣太低招

係班老死面前發脾氣 真係一巴車落去